淋病月鵝多謝你

如果唔係柒婆
香港人根本唔會覺醒
本身雨革之後我對香港已經死心
依家又俾我見返一絲希望
黎明前的黑暗是最黑暗的
唔好氣餒，香港人加油

11.14 曙光行動 繼續三罷

再接再厲

多謝

香港人加油